CS:GO (60) 🔫 cityU #49

又打J

點部署好

係

我打到老母仆街

儲貨等上32k

唔好咁比 真係冇得比

難以置信

竟然仲有香港人冇call 700

要豬錢了

wisdom teeth

hurt

yoyoyo

2 coming out

but doctor said position ok good should be fine

但我下面2隻180度打橫 RIP

我咁蠢都要生智慧齒is冇肉

真心

好撚悶

放工打老母

gbphkd 個9.87 都幾crucial

智慧去晒隻牙到

又一個星期冇打機同飛機 個人精神左

short左pound

等跳樓

好想叫OL雞

但驚比人彈鐘

比我屌你屎眼好無

no

好掛住你個咁緊既屎眼

咪撚扮熟

#49

咩事

點

有我

Nip冇佢兩個 升左半級

ken佬

REAL

你估講笑？

真

冇去到JP Morgan個company visit

係咪冇望入ibank了

又溫左一課calculus

爽

上次去投訴

次次去HKMA/交易所visit 都話full晒 又話business同學優先

佢叫我grad左自己入去做日日visit，話一定有機會既

仲有你個食物銀行

去company visit 發顛大叫

一定有深刻印象

食物銀行個i字係邊

國際食物銀行有冇得諗

pk

del jor database

ok 大獲

屌

冇事

記憶中 突然又痛 只因空虛再作弄

仆街 我真係好撚勁

problem solving skill 100/100

要IT support托柒

自己搞掂

IT狗又豬一仗

咪撚派膠

我半個IT人

1ST HALF上身2ND 傻鳩咁

忘掉天地

U too

要搵肥仔波先得

自信

岩岩考完高考，成身鬆哂

帶埋老婆去高考

hi

23歲女助理疑遭新上司帶往四季酒店強姦

女人真係冇腦

港鐵持槍：被捕豪仔屢遭欺凌 幻想陀槍自保

bbd大個會唔會變成咁

做咩又貼peter出黎

有冇手足想同我槍王對決!!!!

有無手足食過水泉澳d人妻

kennel

好撚勁

難怪啲IT狗咁ego

好文分享

準備打老母

今次咩事

筆得太多飯

笑撚到 話揸700億果個

抵啦咁唔環保

dino x leon
經典再現

已經解散左

wow dino

Dino solo

聽講IT狗借到grand loan

教下點避過資產審查

話同呀婆住咪得

老野生存價值就係幫後生仔借錢

my whole family only me and mother

求其去安老院認領個呀婆返屋企再借錢有冇得諗

d人成日話愛護動物 要領養
又唔見佢地去安老院領養D老野

都係要執屎

好鐘意係屋企扮狗吠等樓上樓下投訴，然後同個保安講，我冇養狗喎

23 LeBron 23
1 day ago
我相信我騎能4:3

原來係你

連夢裏也會覺得快樂難求

件粉紅色tee邊到有得買

blood sign

there you go ( give the orange )

有借有還上等人

@@

og

BUG

Me gangster?
U fight me?
My power powerful

仲以為分手打csgo會專心的

點知連Casual都要choke

今日睇番D相，發現左D恐怖野

放大望下右邊街尾

想係現場大叫：「有沒有國人」

睇唔睇到

yes

我睇唔到，你睇到佢就跟你了

睇到你屌緊個大波妹

SiuJ0r!

熱能到!

果日係JR 上面屌個台妹既景象都歷歷在目，完事果下我講左句:「HEY！」
嬌小既台妹塊面仲帶住完事時既紅暈:「怎麼了寶貝?」
我話:「台灣.....」
台妹滿瞼不解:「台灣怎麼了?」
是中國的。
然後佢一巴車埋黎，然後就沒有然後了。

純愛版
果日係JR 上面屌個台妹既景象都歷歷在目，完事果下我講左句:「HEY！」
嬌小既台妹塊面仲帶住完事時既紅暈:「怎麼了寶貝?」
我話:「台灣.....」
台妹滿瞼不解:「台灣怎麼了?」
是中國的。
台妹也笑笑道:「中國....」
我也不解:「中國怎麼了?」
台妹:「中國也是台灣的了。」

系豪宅里面屌你屎忽窿!

係airbnb book左間豪宅扮係自己間屋，一日屌左五六條女，你問我答

—從灣仔到輪椅—
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･坐在輪椅上, 想起了那天灣仔街頭的景色･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･假如留在我身邊的是你, 那景色或許也能重新映進我的眼簾･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

你的愛似留在支針～筒裡

. °/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. . 〞×∥

人生的折墮 我會忘記～

我知你已有仔 我都想有個

發左個夢
甜到醒左

個夢kennel主動同我扑野

根本中國道牆只係用黎保護QQ同百度呢D公司...

talk ssshit bro

dow +100

no more 26k la,,,

ResidentSleeper: dim
ResidentSleeper: sigh..
ResidentSleeper: 等撚左20年啦！！

wat

Societe Generale is now offering 5 trainee programs and 2 intern programs.

9russh

#city12107
"住hall又讀IT/engine的同學是不是都懂得set房間的wifi？(因為太簡單所以可以幫姑娘set但不代表有印象分加
利申:無hall住，1 take過成功，已grad"

IT9

咁撚毒

#fys11507 [CS 人]
IT 人偏偏喜歡上GCS 囡
她的多愁善感，我的server restart

#city12023
"We are USTer
University of Shi Tty!"

好撚勁丫V2
大地球小地球 打我地dmg 係度話易過打bot
so rude

雖然知你地hea 打
但無啦啦講句咁既野
真係

who

who is this guy

收key

聽日我條女飛返去放暑假
兩個月打機

v2 真人toxic先算啦

fer9好狗
出賣我
死辣殺

司機減速

屌你河仔
係我fb post野

adam...

記得有一排好似入過黎rc 死狗咁

打5e 笑我地忠仔肥

記得有一次話我地小圈子 但自己玩黎玩去都係果班人

Trash talk跟住輸左 靜撚到 不過又係到moon post唔入黎留言 係咪樹大仔自卑

下個月想走轉韓國同弘大妹激戰！

Ken佬仲未起身

They say people come say people go

online打字個個都識架啦==

G持騎士勇奪總亞軍

我5識 我怕人><

岩岩幫左個小妹妹買旗！

好能有愛心

小妹妹細細個出黎做好慘
d大人好撚冇良心

天氣咁撚熱仲迫D小朋友出黎賣旗係咩玩法

仲要夾埋d靚太 有老有嫩

原來SUCKE去左MVP

Sucke sucke

Coldplay - everglow

係個group到話想去韓國 d女仔話莊 我一講同弘大學生妹激戰就靜能左！

點同整容打假波既韓妹鬥

正喎！

見到人長袖帶帽帶手襪 係咪吸血鬼黎

管家造型

香港真係多痴線

Dino

騎士黑撚到咁 都唔知點解有人唔做要做狗
做呢隊FANS

好想打老母

黑撚到打多45分鐘

都on撚9
係咁吹雞比占士抖

支持占士斷腳轉行打輪椅籃球

等陣出深水埗買個偷拍鏡頭，做紅燈區youtuber

陳永仁

早

say real 有錢賺....

唔識

me think hong kong property has nothing to do with the economic fundamentals (ageing population + dent demand)

as long as mainland Chinese want to play their capital flight game, the music won't stop

count the mainland Chinese crossing the border to live/invest in hk, then u know HK ageing population will do nothing to the CHINESE HONG KONG property market

dent demand is bullshit, there are 1.3billion people, just 1% = 13m people

remember when the interest rate is so low back then, the Chinese already want their money in hk

with the upcoming rates raise period, USD HKD appreciate, you know what's going to happen

moreover Deutsche Bank has been bearish for the last few years 樓市淡友

好lan想屌啲3x幾既女人

有冇ching有攻略

溝mk妹好撚悶

同埋啲mk妹個波又細通常

啲人妻有啲肉地波大大咁

好似幾好屌

v2係咪headset?

v3都出左啦wor= =

online串人好lan慘

啲人有時間諗點回我

對我呢啲轉數快既人is冇肉

又溫書？

yes==

你咁廢最多入中銀做teller

拎啲時間食學生妹好過

同老母出街食飯，行行下拍佢屎忽

= =

虐老

MULF

true

想屌你d 同學

G持

collect dou wind this wing will win

fast 300 on it then thx me later

TungY到放榜個日，得10分，仲係處男

sAdJ0r!

=,=

OK 買左！！！

有冇Ching一眼就分到邊啲人住公屋

有冇唔夠米六既手足

TOO HARD

女朋友米180，佢抱起我黎屌

潮撐

男(後生)：
- 一定係著潮鞋扮有錢，但帶G-shock錶
- 通常都有染髮，街童fuel
- 聯群結黨咁出沒
- 鐘意打籃球
- 冇錢買車
- 唔識英文
- 成日講粗口

我中哂
希望CHING唔好BULLY我

中晒？ 收la = =

上次我個公屋POST D人踢爆左我好窮

公屋po已經唔好玩

要新idea

老母po + gay佬po

打一大段叫春文

最後一句出個男校名

Jonas blue MaMa

jeng song

講佢打老母

打老母應該會成為一個新潮流

係

我激發左人類內心既一種慾望

加埋個種 罪疚感mix刺激感

#新潮流

kennel sick ball

又多一個我唔鐘意既人死左

我係咪有超能力

新年飯 屌柒個2個親戚都已經死晒

唔敢得罪kennel了

kennel好波

想紋個肉字係額頭

Top shop d鬼妹同偽abc

有cash係手

十年內爆一次夠玩半世

不過宜家30歲個啲普通人係真心慘

根本冇能力買“正常size" 既樓

下個到Rks

喊j0r

Chunky

驚？

啲親戚成日話自己maintain頭家

好辛苦+好偉大

咪又係吸塵洗衫

咁辛苦去死囉

咁就死左2件

a2死2件

比粒煙上bombsite！

出黎隻揪

驚 ？

驚你晒我時間

everybody gets high sometimes u know

戶外仲熱過廚房

辛苦過40度Dubai

真

懷疑個太陽好近地球！

下星期我果邊41度 on9

無人想知 傻仔！

約嗎?

PogChamp

【Uber 有選擇但仍知法犯法】

Uber 用大數據技術提供了兩項所謂創新共享經濟服務業務：Uber電召車和UberEATS。Uber電召車被裁定違法，但UberEATS卻合法。可見Uber 是完全有選擇採取合法或違法方式推動共享經濟。Uber知法犯法，不但沒有自我檢討，更令非其僱員的電召司機繼續違法取酬載客而被捕。這是以創新共享經濟為藉口，為自身商業利益而不負責任的做法！Uber常說很多地方都容許其經營。它為何就不提一下南韓、泰國、荷蘭、德國、法國和西班牙等國家，都已裁定Uber電召車為違法商業模式或提出檢控呢！

Crafting

watch incoming

我這樣討厭 他完美如此

Run Run Shaw Library
OVERDUE COURTESY NOTICE

RIP

diu la sing

i dont want to pay the fine

點樣借grand loan

borrow non-mean

interest rate arbitrage

[url]
[/url]

乾炒牛河全世界最好食 無之一

To ac1 main entrance girl

hi

me that day meet u

u looked at me for 2second

ur eyes are beautiful ur hair seems smooth

i saw u holding kindle, u like reading?

im reading 1984 by George Orwell

have u ever read it?

that girl is really really beautiful

white + 160cm + black long hair + glasses + kindle

omg

wat

say real

this game

cavs d passing and transition defense is good jor

anyway 4-1

say real

hit kd head no T = =

??

have deutsche bank full report

want = pm me email

河哥！

的女平均智商小六confirm

河哥...

form2扮city bba

is good enough

諗起自己1.6同cso都扮過女釣狗公

form2扮poly

is too good enough

我幾億身家

平時都係扮中產多

真

係咪扮得好似？

矮撚

,,,,,,,,,,,,,,,,,

baywatch d B(o)(o)BS..................

用男角 識有錢女送點卡俾我

chick

係勁舞屌過閪你問我答

Yes 同佢地屌

Dont stop believe

-7.5 ...

Concert YY 黄伟文作品展 2012 1/3

之前stat做完個project

宜家唔識apply番

我之前究竟學左啲乜

#HKeducation

這是夏天最火辣辣的金曲

十二歲 我就開始信奉馬克思

buy wt ho,,

which one

收多76條KEY

大戶成交

ust dim see uk election

紋哂身，大家知咩事啦

糕post 9up力真係好強

有冇post 9up力勁得過呢個post?

diu la sing

format 0/10

diu la sing

plagiarism 9

#grind

情願 盼望有顆焦點
當做快將遇見 趕路還是甜
明天 似乎是個雨天
到時避進旅店 亦會推開窗 想你十遍

#bookmarked

收入超過8萬英鎊 many ppl can wor,,

collect 50% ho lan high

yes ,,

bath..

csgo是valve开发的一款fps游戏，是《反恐精英》系列的正统续作，该游戏专为感官残疾人开发，例如盲人，聋人以及哑人。该游戏的武器，地图与玩法多种多样，步枪里最著名的是P90，狙击步枪里最著名的是P90，重型武器里最著名的是P90，微型冲锋枪里最著名的是P90，手枪里最著名的是P90，手雷里最著名的是P90。高达30种地图分别是dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2,dust2与dust2。光是在dust2一张地图就有十多种玩法，分别是rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb，rushb与rushb

太小看呢度既9up功力

2015 先係全盛

[全港學界電競大賽全部項目開放報名]
學界電競大賽2017為全港首個大型、多項目的中學學界電競賽事。學生在每個項目獲得的名次將會獲得相應分數，最後總分最高的學校將獲得全場總冠軍。無論你的目標是爭奪全港最強的殊榮還只是與同學組隊輕鬆暢遊，我們也無任歡迎。
是次比賽一共有四個競賽項目，包括英雄聯盟(LoL)、絕對武力:全球攻勢(CS:GO)、部落衡突:皇室戰爭(Clash Royale)以及跑Online。
比賽一共分為三個階段:
校內選拔賽 (15/7 - 29/7)
校際賽 (5/8 - 19/8)
總決賽 (2/9)
築夢電競在此特別鳴謝Mixbot提供了CS:GO相關的技術支援讓比賽能有更大的透明度及大大提高認受性。戲谷公司也提供了大量支援以及獎品予跑Online項目以追溯香港90、00後的童年回憶。
報名流程:
1. 填妥報名表
2. 築夢電競工作人員聯絡隊長
3. 與學生會或校方商量比賽細節
4. 成功報名
如學生擔心或覺得與校方溝通存有壓力，請務必向我們求助，築夢電競會全力協助所有學生參賽
注意事項:
1. 參賽者須為2016-2017年度全日制中學學生(包括於2017年報
考DSE的全日制學生，重考生必須為日校重讀生)
2. 隊內所有隊員包括後備需來自同一間中學，年級不拘
3. 一名學生最多同時參與兩個項目
截止報名日期為6月30日
有關比賽的更多資訊我們將會陸續更新，請密切留意我們的facebook專頁。
英雄聯盟報名連結
CS:GO 報名連結
皇室戰爭 報名連結
跑Online 報名連結

wa......

「我唔係唔想識女仔，但我無能力」

tungy dont join

trust me

i play run online...

ho lan hard ar math1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

DIU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

決定去台灣
坐頭等 住5星級酒店

訓3日

ok we are not amazed

ng duck,,,,,,,

cant focus

i need a vacation.,,,,,

no more study this week,,,,,,,,,,,,

咁溫法未開sem都冇力

幾時去?我都想去溝台妹!!!

#Chill

轉哂D BTC 做ETH

so far biggest loss is from commodity

fucking oil

望住bitcoin張走勢圖，我覺得人生已經無意義...

jj

eat jj

fuck me

im a piece of shit

but really no study

#rest

Ethereum likely to be #1 by August 5
呢條友OK準

tl;dr

我今朝飲完早茶去M記拎涷水坐，格離件磨碌倒哂自己野唔知做咩

呢啲平凡男可以分為兩類，一類係真係無女朋友，可能因為外表唔起眼又唔識打扮，或者講野太正經唔夠好笑等等，啲港女根本睇唔上眼，嫌拖出嚟見啲姊妹無面，佢地就算開聲都會收好人卡。

i see myself

2008 market "the big short"

2017 nba finals "the big call"

u get the joke?

so rigged

認真，買ETH，唔好話冇提大家！！！！！

年尾唔見700你搵我！！！！

why

hungry

食我啲屎啦

ETH 交易成本低好多好多好多

交易成本係指乜野

commission fee? 定risk定係點

賺完送key比我地

BTC 一秒可以處理 7 個transactions
ETH 一秒可以處理 15個
BTC 個block 唔會無止境咁增大，礦工冇肉食就會走，礦工走個block增加得慢交易成本上升，而家好多網都提高左btc個提現費，因為多人玩但少人掘左，即係D BLOCK 唔夠處理而家既交易

如果冇理解錯大致上係咁，等IT狗解釋 blockchain

咁高深

咁目標價同stop loss應該擺咩位？

我日日帶住把刀出街就係為左見到kennel 可以斬鳩佢

黎ifc搵我

《Chill》

毒撚-> 無所事事，打份牛工（好d就做it狗）

hi,,

gum late ng sleep

係中環，充斥著所謂 「Alpha type」性格的打工仔：自覺聰明絕頂，人中之龍，對眼生係額頭，基本以上一種 「I am better than you」的世界觀待人接物，以下簡稱他們為中環式「醒目仔」。

通常一到Weekend的朋友聚會，就會遇見呢種中環式「醒目仔」。

hey

sup rubbish

want read book

suggestion plz

,,,,,,,,,,,,,,why

ai,,,,,,,,,,, think many

ho sad

no more study plz = =

fiction book

life is tough

next la,,,

呢一年睇既書 多過我前20年加埋

發覺睇書都幾chill

public lib have?

買杯iced green tea latte + 本書

咁就一個下就

真心超

睇咸書

睇得太多maths同finance 書

要睇下fiction balance下

三隻小豬提醒我們平常做事不要偷懶，否則遇到困難就會遭致失敗。

為何喜歡漢堡飽、雪糕、可樂等高脂食品？「股神」曾打趣地說：「我翻查過統計，6歲是死亡率最低的年齡級別，所以我要保持6歲時的飲食習慣，這是最安全的。」

好撚多foul都好合理喎
勇士好多不智犯規
我唔會話完全冇主場雞
講真勇士主場雞個時你地唔無限放大？
好多時明顯就係引你犯規打個and 1 play你自己又中計咁都要嘈？
真心依家nba唔好睇唔講佢個風氣 有一班人云亦云既觀眾都夠死
上一場屌cavs黑哨 今場就無限放大雞聲
真心問一句你地真係識睇波咩？睇到啲留言冇哂個人意見 個個都屌黎屌去 真係好冇意思
我睇得唔係耐 07睇Lakers到依家10年 真係未見過一班球迷係好似大部份勇士球迷咁唔識睇波....

ho lun boring

diu fat hi

watch dr house

落街晨運先

Facebook有個兩千幾like既page可唔可以賣出去賺幾蚊雞咁

我架86 改得幾靚

Eth升得咁快

全世界都是属于中国的

入手吧兄弟!!

某手足

無得就咁買好撚煩

見到個150好撚大波

對望左幾秒 放棄左段緣分

kevin leung

記錯
係dino先岩

仲有你

揸左一次？

D韓妹好大波！！

Erin McAuliffe -- a 25-year-old math teacher -- has been arrested for carrying on sexual relationships with 3 male high school students.

我錯l0r

好撚系l0r啲人！

讀垃圾U mkt啲人冇個好人l0r！

好想屌女教師

The writers of the Federal Reserve Act wanted to diffuse power along regional lines, between the private sector and the government, and among bankers, business people, and the public

青衣

黎明

Inhale

閉氣

I've been rolling on the freeway

I've been rolling

Eighty

Five

+++

我唔似dino鐘意玩呢d野
仲要玩到打pat pat

let's talk about commodities

Zara Larsson!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Are you sad that you're going to eventually die?

you're really going to die one day

When was the moment you realized "fuck, I'm going to die"?

We are all going to die one day, how do you feel?

估計2018年1月2日前1 ETH會過USD 1,000

why 1月2日

買左0.01 eth 支持下
希望下星期有餐免費m 記食

而家餐餐加大,豪到

lm

食m記唔洗睇價錢

CFA

其實呢個post係做咩鳩

冇比賽=9up

you

im gud

係奧海城睇bb剪頭髮,係出面扮鬼樣嚇佢

你係地球又做乜鳩

講真三歲以上仲靠屋企同殘廢冇分別

我買左堆卡挖eth 今鋪fat fat

喂

呢到一個月都搵到2,3千

撳完計數機 每日應該有0.1 eth

大戶了

今個月有免費m 記食

加大再加多個包都得了!!!

加雞翼OK?

tbh physics is interesting

[尋人] 搵15-22歲有打開機嘅人

diu la sing

why my windows english but office is chinese

add-ins > stats inference in chinese is what

今期流行打老母

老母唔比我買bitcoin

打撚到佢仆街

my desktop is rubbish wtf

mad lun jor

p-value (2tailed)

larger than how much is = randomness??

@ust

hey help

simple question

eat banana can have bigger boobs

real

any c da want eat my banana!!

一諗起下個sem要讀數

真係想喊

仲要咁多NDS

點玩呀！！！

係大學讀屎片架?
邊個個lecture咪有教囉
返去溫好D書先黎返intern啦

Inchking

econometrics想exchange既時候先讀

真

intern唔係比你黎hea

聽日問書

屌你

我點撚識北美啲石油公司喎！！！

我學校都冇教商品市場

google咪有晒囉
聽日問書

我唔撚do now！！

Kennel 你聽日唔洗返工

#struggle

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

#freedom

首个帕斯卡架构挖矿机曝光：八卡并行 性能残暴！

[q uote][/quote]

其實有master degree係咪唔考CFA都得

8張卡...

玩CSGO一定有300fps

DIY MACHINE..
6張RX470

25歲已經讀完master, 現應徵第一份工, 人工大概幾多?

呢D女人要用碌鳩拍佢塊面先爽
淨係屌閪係唔夠

點解食牛就食得食貓就唔得？

今日一路洗呀，一路吞D呀石落肚

ho lan blueblood

diu la s1Ng

this qualification

no need uncle

cc

SHE CAMBRIDGE WOR

SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR
SHE CAMBRIDGE WOR

公平咩

同埋

講真

呢個年頭做中資都好撚好搵

NWS study this college

city ug 點樣洗底

我顛list

你拎mk同blue blood比

有反差好正常

比較好奇點樣jump到入大firm

見啲ching fg收皮

jump幾年都碌番入UBS 野村 Barclay

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀.jpg

人口十三億 唔住豪宅好撚逼

豪宅东!!!!!!!!!!

太火辣辣啦我的媽媽呀

#誰又跟你仰望月兒忘掉世間哀傷

drop econ

me share 衛詩part only

0:53 HK

呢啲呀婆都識啦

yes

有啲會似自傳feel

market wizard

beating the street

當故事書睇

覺唔覺用IPHONE既人好撚扮野?

this guy fake plastic

你扮完野未

對value investor冇乜影響

Kennel

又唔係短線食pips

我長揸佢快我幾秒冇乜所謂

u mean tech stocks?

hi freq trade eth

之前雄安個啲都係啦

不過tech stock同00年唔同，個industry已經有實際盈利

不過1357 igg個啲就

幾時討論cs

之前做China galaxy

成日教人玩options

仲有人玩呢隻垃圾驚架咩....

近期學緊python

New it9

不如一齊JOHN

me go say real

$200 超市禮券 give mom buy

仆街 唔記得還書

香港從來都冇本土派

拎Bloomberg做

岩岩經過巴士站 見到有傑友著占士
即刻行埋去噴佢煙 好撚ego 好撚high

阿仔訓前讀俾佢聽，唔好輸俾其他家長！！！

kindle discount

real wor,, mud

打完老母 掉兩張超市禮券落地下比佢買餸

very heavy ar,,

some 500page

dim hold

記得好耐以前約女仔出街 帶左本無睇過1Q84出街扮睇！

成本聖經咁撚厚！

【慕龍個寶♡】情侶問與答Q&A！ | 實況嗌交 |

on9 utuber

實況屙屎

呢個係咪打波果個

屯門特産痴線佬+色魔

收到風好多巴打住tm

still havent finish the financial figures

ME NG DO NOW LA

ME FRY U

she is ugly

\_/

d肥閪真係好撚on9

講左死全家

講真！

diu la sing

no london internship

#lifeistough

summer ho lan bored!!!!!!!

open sem mei!!!!!!!!!!!!!!

今年NBA狀元熱門之一的Lonzo Ball，他兩位弟弟都是籃球員。而其言行出位的父親最近又指，他們Ball Brothers三兄弟，都將會進入NBA效力Lakers，並助Lakers重奪NBA總冠軍。

no,,

say real oxford summer course is mud 7

yes ge

study jor can dim

最鐘意係第一頁寫低個結局

一邊睇一邊了鼻屎

要工作了！！！

今次係邊位手足

864

dat guy

有冇人想JAM豪澤東

星期幾聽日

其實JB係咪帶起左男人都可以中二病既潮流

岩 坐巴士成撚日迫埋黎 好心呢啲人要俾兩倍價錢先俾坐 唔撚俾就罰下佢地企

[qu ote]
岩 坐巴士成撚日迫埋黎 好心呢啲人要俾兩倍價錢先俾坐 唔撚俾就罰下佢地企[/quote]
窮人先坐巴士

最鐘意唔着衫打籃球，一身汗專登撞人勁撚爽

係 D人一埋黎就舉高手對個格肋底過去

奶格肋底上籃果張係咪有姚明

男人老狗咁怕人地D汗去打ping pong 啦

[ quote]中學果時打波唔小心成塊面撞撚左落條臭汗撚個背到

仆你個街臭足成個鐘[/quote]

[/quote]

有冇TOP，好鐘意佢!

有冇佢食大麻果D

唔識講野既人特別長氣
講咁耐都唔知佢up乜撚

PGl個surface

NA 比賽咪又係俾巴閪狗贏

Minor都要俾巴西

rickeh真係幾撚勁

竟然生暗瘡，係咪又有得高了???

Asian team

Stewie
autim
Koosta
Sixer
jugi

Lincoln lau

no freeman 😣

yo
this bitch is ugly as fuck

有t table z table 同f table

屌。。仲做緊

呢啲識啦

咁咪用LO

。。。

都唔係做呢啲

呢part我一早做完啦。。

diu la sing,,

成千頁睇撚死人

比蚊針

上床做好撚grind

好心JPM直接開個analyst位比我

要我等多年is冇肉

啲人intern個行寫waiter

屌 炒散當intern

傻撚左

話係customer service aka marketing

真心 係幾好波

uniqlo sales都係intern

屌 乜9都當係intern

乜料！

e3
xbox one x

minecraft hv 4k...
wtf

u watching e3?

垃圾m$ 再勁咪又係輸畀我索

撚有人留意你咩

Chi Wang Lai's birthday is today

無限開連登ac 大法

靠張wewa 卡
每日都有免費午餐食

想知油咖哩出街會唔會跟蹤d學生妹
觀察佢地日常習慣

使乜出街
屋企已經有個

想知屋企有個學生妹係咩感覺

對沖沖到輸錢

#lifeistough

hotel management 好on9

傻仔先讀

on9！！！

有無清放刀

屋企生果刀ok?

ed sheeran? who

班fans 懶黃牛塞爆個server
但係事實係今次冇黃牛搶

咩wear

BS

賣賴屎宏碌鳩
FN
2key即放

之前玩左百幾個鐘
唔知一轉定二轉

今次要Check身分證？

孫耀威.gif

今日生日

自己一個食吉野家食到喊左出聲

發覺做毒撚都唔係最大問題

最大問題係我仲有幾十年要過

你過幾多年都係含撚過

可能聽日就死
唔洗諗咁長遠住

ARM

啲牛汁比啲眼淚溝淡晒

覺不覺正常人既人生

係毒撚perspective已經好刺激

咩叫有朋友？咩叫有女？咩黎？

究竟毒撚可以點樣尋找自身義意？

死左佢啦你

未死得住

好撚餓呀

kennel係天選之人
冇咁快死

食我

腸仔煎蛋飯好食到

想買刀可以去邊度買
REX仲有冇賣

opskins/ igxe

拎黎搽眼會見到鬼！

近排skin平左

我對波都係

走奶

igxe 登入唔到

定

後者

The Observatory will consider issuing the Gale or Storm Signal No. 8 within the next few hours.
😢😢

ham jor!

股joy牙！！！

koosta ming suen gum 9 ging ge

8號！！！

「以前一齊打籃球，都好friend，佢主要打三分」
鐘意射3分九成都係色魔

我射開3分

你地玩唔玩呀

play!!!

有聲

強姦只係判7年，對毒撚黎講算唔算福音

他正在下一盤很大的棋

葉繼歡同強姦犯都係揸槍射人

ETH ETH ETH ETH

升到牙

#dup春的感覺

又沒有信牙孝

Any Guardian / Weapon Expert

eth

++

對唔住牙孝

咁有錢洗鬼買牙

8月先DUP春啦....
今年注定係eth同國服cs不平凡既一年

呢個星期eth可以升多陣就會跌一跌，到時就係入手時機！！！！

禾矛錢喇

都要bitcoin跌先得嫁 唔跌唔想入手！！

無bitcoin =買唔到eth!!!!

Eth =國服cs

bitcoin 唔會跌啦而家...

禾喊左

#現在一生人只信孝仔

#呀孝叫我吃屎就吃

大家唔好玩black gold了，8號小心安全!!!!

碼頭消息

有錢買呢啲托

OTC la

再不買就要做牛做馬了

今日唔影相、唔簽名。

岩岩迫地鐵俾個麻甩佬摸我個胸，唔敢大叫

依個天氣唔坐關愛座對唔住自己了

每日都自然醒 自然訓

八號咩嚟

呢個po d人日日都8號

講真，一次8號波你知唔知你老闆唔見幾多

衰過佔中

苗柏佔港可恥

yes
都唔明點解d人要返工

咩叫電競音樂

希望打風吹到d樹壓死d廢中

喂
今日係你生日
咁你依加快唔快樂

負分點好

ham jor

冇qfin

sor lor

一粒BTC都冇 轉哂做ETH好耐

我$100沽晒ETH真係OK 慘

分析屍

HUNGRY!!!!!

哭了....

如果唔係宜家有4球

如果前排中六合彩 我應該都有十球

they made higher highs since June 6 with a diminishing volume

so I guess it could be a correction of the divergence

可以日日食脆香雞翼

988

唔識睇...但見D台灣佬 同大陸佬 都不停放BTC 收ETH....

如果03 all in 入市買樓應該做左地主

遲左出細l0r

South Korea 先係largest demand for ETH

你睇佢地上幾個week d premium就知佢地一係真傻一係假顛

如果04年買騰訊

如果出生在1874

唔好下下加句英文就以為我會信你！！！！

anyway 呢啲driven by speculators 既market

有智慧不如趁勢

set好stop loss + 識落車就ok

21歲已經成個狼人咁

＃錢係搵唔哂

已經盡左力去愛我, 但係搵唔番以前種感覺?